北韓證實近日美國曾透過多個渠道嘗試接觸 但平壤將「不會理會」！

金仔先係最強侵粉

叫侵侵黎同我傾

恃住幫中俄守門口咁撚串

仲記得當初兩個互屌
火箭又乜又盛
隔個月就又見面又攬又錫

叫當撈侵搞掂佢
金仔好明顯係M、而當撈侵就係S
響新加坡執完一劑、永世難忘

非侵不傾不見不采

No Trump Trump
No deal
You know

金仔可能對狂人有舖癮
佢最鍾意既美國人之一係籃板王洛文 又同侵仔咁好傾
依家搵條廢老同佢玩 搞到佢無心情

金仔可能m底廢老唔岩佢

比班左膠睇下自己幾on9

金仔係咪同侵上左契

點解唔搵個黑人女人lgbt 傷殘既人同金仔傾呀!!!???

我淨係愛侵侵
你搵隻幼齒登同我傾乜撚野

侵粉邊會show你